{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052961",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 피렌체펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00で、チェックアウトは15:00です。 追加人数がいる場合は予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は宿泊規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守してください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。 魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具は搬入が禁止されています。 喫煙は禁止されており、被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 料金が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 ペンションはメゾネットタイプの客室で構成されており、室内にはエアコン、浄水器、冷蔵庫などがあります。 屋外には天然芝庭園とバーベキュー施設があります。 ペット同伴は5kg以下で可能で、追加料金が発生します。 周辺にはユリ島博物館、ノウル島灯台展望台、テブ海の香り樹木園、タンド港などの観光名所があります。 ペンション周辺にはコンビニ、コーヒー専門店、デリバリー料理などがあり便利です。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは15:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると宿泊できないのですか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると宿泊できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者は宿泊規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊の入室、退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "二重予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "料金が間違って反映されると、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "室内にどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションはメゾネットタイプの客室で構成されており、室内にはエアコン、浄水器、冷蔵庫などがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外には何がありますか？",
            "answer": "屋外には天然芝庭園とバーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴は5kg以下で可能で、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはユリ島博物館、ノウル島灯台展望台、テブ海の香り樹木園、タンド港などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺にはコンビニ、コーヒー専門店、デリバリー料理などがあり便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 675
    }
}